林鄭取消會面 訪港美國參議員克魯茲：顯示她害怕示威者

之前無聽過佢黎左

本報向特首辦查詢會面由誰提出、原訂主題為何，以及會面為何會取消，特首辦僅回覆「行政長官沒有與該美國參議員會面」。
美國共和黨籍參議員克魯茲（Ted Cruz）訪港兩日，是本港反修訂《逃犯條例》風波爆發以來，到港的最高級美國政客。克魯茲今午（12日）與香港傳媒會面時透露，原定今日與特首林鄭月娥會晤，但會面最終被林太取消。
克魯茲表示，林鄭月娥要求兩人的會面「完全保密」，以及他不可向傳媒提及有關會面。他認為林鄭月娥「似乎誤解了言論自由和新聞自由是怎麼一回事」，又稱林太取消會面並非「強...

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？